輕熟女欠債想「以身相許」 債主拒絕慘了…

嘉義一名34歲的熟女因簽賭輸錢，向地下錢莊借錢3萬元，還了2萬元後尚欠債1萬，女子向對方表明願意陪睡還債，但卻遭到對方斷然拒絕，女子覺得受到侮辱，氣得報警檢舉對方放高利貸。

民事部份：

民法§205規定，以給付利息為標的的債務關係，得依雙方當事人間的約定，訂定其利息利率，但不得超過週年百分之二十，如果超過，則債權人無請求債務人償還超額部分利息的請求權。

此外，錢莊老闆同時違反民法§74規定的暴利行為，其規定如下：法律行為，係乘他人之急迫、輕率或無經驗，使其為財產上之給付，或為給付之約定，依當時情形顯失公平者，法院得因利害關係人之聲請，撤銷法律行為，或減輕其給付。

通常前往錢莊借貸之人，都是在有迫切需要的情況下，或因其他原因，無法立即向銀行貸得現金，才轉向錢莊求助。因此，一般於錢莊借錢的情況都成立上述所指「急迫」、「輕率」之情形。

刑事部份：

錢莊老闆以高利息放款的行為，可能構成刑法§344重利罪。其法律條文如下：乘他人急迫、輕率或無經驗貸以金錢或其他物品，而取得與原本顯不相當之重利者，處一年以下有期徒刑、拘役或科或併科一千元以下罰金。

不了

傑女一定好撚樣衰

快點……當我無講過

34歲都唔屌一係好肥一係好柒

個業主告返佢企圖強姦都得

有無圖 有圖ok ge飛過台灣幫佢還

1 萬臺幣1 q

屌臺灣女要比錢嫁咩

一定又肥又樣衰

借左三萬,還左兩萬仲差一萬
屌你老母息都冇撚收你話鳩人放貴利?

債主

麻友不了

過廿厘已經係大耳窿

香港啲信用卡

屌又得，唔屌你又唔得
女人想點

屌又唔得

咁又無話到幾Q 既

無限q

呢d就一定無圖

而家喺台灣放貴利唔易做。

其實係臺灣
屌咗咪仲有排煩

債仔都唔屌實唔慌正 唔想睇圖污染對眼

矛盾大對決
屌佢姐係侮辱緊佢vs唔屌佢佢又覺得侮辱

如果係姫川麗哩種痴女輕熟就正

仲有收數都係打工

扑你=收數佬幫你填左條數

債主:貼錢都唔屌

冇圖之前我唔會講

大耳聾冇本金無得繼續做生意 所以點都係要錢
如果係靚女會比大耳聾賣去做雞

圖呢不孝子

諗起呢套

又hello moto?

Hello 無圖？

姫川麗 好似 東張西望個阮家敏

加息分分鐘要

勁大波

依條女係肥婆界入面算好

債仔惡過債主

你當肥苟冇到？

根本就係條女睇中佐收數佬， 不過人地唔show佢

戇鳩啦你

屌撚左分分告你強姦呀

屌足一個月就肯

2位巴打一齊食朱古力未。。

放得貴利嘅黑道免費屌唔少正女啦
仲洗俾1萬岀黎屌中女咩

向地下錢莊借錢3萬元，還了2萬元後尚欠債1萬
開善堂

唔屌 又話侮辱你
屌你 又話強姦你

啲女人真係痴撚線
有西可以打橫行

借完錢仲有免費鴨

肥苟撚有人當佢肥婆咩